第182日 ｜原來中共都有樣嘢係長過人㗎

今日又係無十二港人消息嘅一日
我話你知，其實中共長過人嘅係：「手臂」

國際線update:
內政部首度承認中共恐嚇在德港人 人權委員會主席：中共長臂威脅的第一步

正當中共打擊香港人的自由空間時，不要忽略中共如何透過其海外網絡輸出恐怖管治，德國內政部近日回覆自由民主黨查詢時，首度承認中共透過海外團體向流亡德國的香港人施壓，包括派出小粉紅到港人集會場面及網上活動搗亂，並拍攝異見者的相片及影片，以求恐嚇海外批評聲音。德國聯邦議院人權委員會主席Gyde Jensen直言，這是中共透過《國安法》的威脅在德港人的第一步。

由於《國安法》可以針對香港以外的言行，即中共將自己管轄範圍伸延至全球，達致「長臂管轄權」。德國內政部警告，《國安法》或會影響在德居住的人，因為不能排除中共未來會否引用相關法案，去針對海外抗議活動及其組織者推行打壓。

Gyde Jensen認為，這是中共對國際社會的新型威脅模式，尤其是中共有成熟的數碼監控技術，認為針對對象不單是流亡的異見人士，同時包括居住海外中國公民及香港人，促請德國當局要制定相應政策，保護流亡中的大陸及香港異見人士安全。

事實上，中共過去早被揭發透過「獵狐行動」，打壓海外華人社區，加拿大安全情報局去年亦公開表示，中共經常使用卧底的國安官員或中介公司，要脅在加拿大的異見人士噤聲。過去海外香港人舉行集會時，中共駐各地大使館亦被揭發動員五毛踩場。

因此，除了關注外國政府跟進工作外，香港人更要呼籲他們正視中共如何直接在民主國家境內，進行赤裸裸流氓式恐嚇，各國必須有一套新政策，應對來自中共的威脅。

Source: 國際戰線頻道

題外話:
- 安心出殯可以拎到你幾多資料?

- SIM 卡實名制：

IG: solreadism

Push

我係Twitter 搬運工 , 第182日 重點
- 十二港人
- RTHK
- 香港: 乜都有啲
- 新疆: 呢排都會有㗎喇
- 中共：長臂威脅
- 中共: 冬季奧運，台灣, 武肺
- 東南亞: 唔可以令泰國孤獨，已經無新聞㗎喇
#save12hkyouths

文宣

#Fridaysforfreedom

#RTHK

#HongKong

push

#UyghurGenocide

#CCP

#中共長臂威脅

‬#東南亞示威

push
push

香港人睇路呀喂

又改名

push
push
push

前一日同一日改咗兩次
問青頭

尹少

推

崔崔

企鵝

唔理有無用,做咗先

有乜做乜

Retweet

車震

諗名

亂

痴咗線

咩

又要等成個月先有得改

嗨，我對拖鞋

啱啱上咗堂，個extravascation 好難呀

整到你仆街嘅拖鞋

唔好咁大聲，好在電腦無事

咩嚟

油油

係囉

屌 好煩聽日又要exam

叫你咩名好

嗨，我係崔崔

崔姨姨

吹吹

唔會上當

Btw 借位推post please

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

再笑就爛龜

pin 咗

咁毒
不過係你爛 唔關我事

叻

都得

唔會爛

Blow EE

或者叫返187

你笑咗
爛喇

唔好喇

晏啲推

187 (kg)

唔通你想負負得正
咁笑多d

叫你吹吹

成日搞搞震

Cg

你依到重要好多，可以唔洗理我果邊

推

RT

呢一世都無可能會有

四圍都係佢

一樣都重要

用埋曬D陰濕招 正式派D香港警察去拉人都無咁嬲
最記得就係扑濕左攬炒巴

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

Pushhhhh

手足一日未返
我哋日日都提

發覺我遲到
d post都會上熱門

唔關事嘅

明白嘅

想睇中共咩長啫

呀叔

ee

笑咩

你話咧

白血球由血管鑽出去的方法

每隻字都明.........

今日都唔見你過黎

加埋一齊唔知點解

未得閒，要煮飯

魚仔有口福

好似咁

ECAM

我唔讀e係岩

睇完都係唔明

Push.

其實會唔會關osmosis 依d嘢之前讀bio成日都聽到osmosis

唔關
係細胞之間互相黏連的分子有變化

Bioengineering

唔關事係cell adhesion 同ligand 令到佢咁樣

冇人理

Cell adhesion 都聽過，但係ligand 係乜？

我睇唔透d Ligand

ligand類似receptor 會同一啲biochemical molecule bind乜一齊 然後create signal

所有會痴住細胞表面的分子統稱

魚仔今日蜜汁鱔球，清碟

蜜汁魚蛋

仲以為係賓州長過人

唔係我老母煮

中国唔係出名短嘅咩

英

油

Cls

媽媽菜最好食

innate immunity 唔算難 後面會越嚟越難

幸福

諗

到你夠鐘食藥

唔食

都好 慳返d藥 留俾下個

留番畀你咋我

二十蚊

崔

緬甸射完人射埋醫護

而家上緊adaptive movement

唔醫啦我

Adaptive 堆cytokines

好在聽日放假

聽日終於有工番

有冇台

搵錢

Twitter

養班仔

Link

救命呀

Pin

熱咗

好似好好玩

去入面Retweet

知道

你就好玩

幸災樂禍會有報應

已經放棄人生

真心呀

背得熟就得 不過要背得熟先

只要唔係文科 就好玩

快d讀

見到都掉頭走

魯柒已穿煲

又係你睇我好 我睇你好 有病先揀呢科

Compulsory

都冇計 慢慢讀啦 我而家讀嘅嘢比immune 更復雜

得閒會睇下

好睬唔讀醫

講緊programme

Immune 真係好basic

好玩 又讀得開心就得

信唔信我打你

不過後日要返工

你得閒就睇下個thread 同追post, 你就知點解

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又多1隻

準時起身返工

最近無Job 趕，翻公司都係推Post

我星期一慢慢睇

冗員

狼

講真

都幾，有時月尾逗份糧逗到有啲心虛

泥

咁正

番夜 可以訓到晏晝

你會心虛

我最高峰都只係spread十碟seed，手都軟

Sirus

我終於克服對酒精燈的恐懼

用唔著

係，點解pin 個Post 好似有五毛咁嘅

睇唔到

會呀，有一個月我真係成個月無交過job, 但佢出雙糧畀我
勁心虛囉

有幾個Show Blocker

又攞香港嚟笑

可能我已經完全封鎖

咁唔好收份糧咪得

比612

唔係好似

我block既有隻入左去

完全比較唔到，大佬呀，講緊我哋一個拉國安法都多新聞過佢哋一日示威

唔怪之得喇

又唔得喎，Peak 忙撚到想喊

費時理

見佢話學香港所以失敗 不過都係P牌嚟

有

即係唔存在淨土，係佢哋想唔想入咁解

完咗喇咩？

算啦 同五毛講都浪費時間

係睇標題入

好似早幾日你個po有講緬甸既 咪又有幾隻入黎

係喎

又唔係wo
咪當推下po 加上佢地又唔係不推

比藍絲更仆街嘅仆街係五毛

你傻先同到佢哋嘈 我唔係

第一個post 唔洗自己推，都已經差唔多500

大家都係屎 唔需要比較

真係無咁好氣

臭啲？

俾多條link 你睇

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

#187 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

臭唔臭啲你都唔會主動去聞啦

星期一當睇小說咁睇

又啱喎，屌，又柒

醫生：幾臭嘅屎都要驗嘅，微生物學家，過嚟！

擔保你笑撚到肚痛

咁咪好

好哋哋點會同係驗屎 全部都self-limiting 係你長期GE就話啫

又係喎

推！

我笑點好低，返工靜音笑好辛苦

咁你小心d

開台出聲

有冇其他推介

掃掃先

Sirius

真係冇，好多緬甸

Sirius Black

唐浩今日條片都係緬甸，可以去睇下

樓主唔理我

咁由佢喇

傑斯仍留院 見友人探望不斷流淚 叮囑：「唔好淨係嚟一次，唔好唔記得我！」

新台

好慘